港台可唔可以唔好再搵鼠王芬呢D仆街講嘢？

成日逼我轉台！

頂到應該要頂下
要知道成藍屍嘅字句先可以逐個駁
雖然鼠王真係幾難頂

你老味， 唔係鼠王芬就係pk周浩鼎！ 日日測試我EQ